\thispagestyle{plain}
\centering \section*{Abend ward}
\index[in]{Abend ward}
\index[vw]{Abendlieder!Abend ward}
\index[vw]{Geistliche Lieder!Abend ward}

\begin{angaben}[110]{-15}
Wort: Rudolf Alexander Schr"oder, 1942 -
Weise: Friedrich Samuel Rothenberg\\
FU: Nr. 120 LB: 4 TS: 20
\end{angaben}

%\begin{tabbing}
%1. \=Abend ward, bald \=kommt \=die \=Nacht, \=schlafen \=geht die \=Welt,\kill
%\>\bf C\>\bf F\>\bf G\>\bf C\>\bf F\>\bf G\>\bf C\\
%1. Abend ward, bald kommt die Nacht, schlafen geht die Welt,\\

%denn sie wei"s, es ist die \=Wacht \="uber \=ihr be\=stellt.\kill
%\>\bf G\>\bf C\>\bf G\>\bf C\\
%denn sie wei"s, es ist die Wacht "uber ihr bestellt.\\
%\end{tabbing}

\begin{figure}[hb] 
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/abendward} 
\end{figure} 

\begin{tabbing}
2. \=Jesus Christ, mein \=Hort \=und \=Halt, \=dein ge\=denk ich \=nun,\kill
\>\bf C\>\bf F\>\bf G\>\bf C\>\bf F\>\bf G\>\bf C\\
2. Jesus Christ, mein Hort und Halt, dein gedenk ich nun,\\

tu mit Bitten dir Ge\=walt: \=Bleib bei \=meinem \=Ruh'n.\kill
\>\bf G\>\bf C\>\bf G\>\bf C\\
tu mit Bitten dir Gewalt: Bleib bei meinem Ruh'n.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
3. \=Einer wacht und \=tr"agt \=al\=lein \=uns're \=M"uh und \=Plag,\kill
\>\bf C\>\bf F\>\bf G\>\bf C\>\bf F\>\bf G\>\bf C\\
3. Einer wacht und tr"agt allein uns're M"uh und Plag,\\

der l"asst keinen einsam \=sein, \=weder \=Nacht noch \=Tag.\kill
\>\bf G\>\bf C\>\bf G\>\bf C\\
der l"asst keinen einsam sein, weder Nacht noch Tag.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
4. \=Wenn dein Aug' ob \=mei\=nem \=wacht, \=wenn dein \=Trost mir \=frommt,\kill
\>\bf C\>\bf F\>\bf G\>\bf C\>\bf F\>\bf G\>\bf C\\
4. Wenn dein Aug' ob meinem wacht, wenn dein Trost mir frommt,\\

wei"s ich, dass auf gute \=Nacht \=guter \=Morgen \=kommt.\kill
\>\bf G\>\bf C\>\bf G\>\bf C\\
wei"s ich, dass auf gute Nacht guter Morgen kommt.\\
\end{tabbing}
